[有圖] 姐妹大比拼

法國黃心穎拍埋黃心美 真係輸幾條街

家姐心美
細妹美㯋

why not both

Sor 係細妹心㯋
自膠一打

中間ok?

分唔到

法你老母國咩？字都唔識，讀多幾年書先上連登啦仆街

明正言順 雙飛

但家姐食煙

黃心美個黑眼圈好勁 好道友feel

你老味 蔡一智黎既喂

姊妹丼

邊個家姐邊個細妹

一樣樣既

其實兩個都幾樣衰
但家姐樣衰得來又好似幾有氣質幾特別

法你老母國

之前黃心穎上個旅遊節目浸温泉 個波形好撚靚 睇落去勁白勁滑

黃心美對波輸幾條街

右邊個周柏豪？

why not sunday centre

馬明第時會唔會比家姐食左

遲d講agger會唔會比人話串錯

[img][/img]

有冇德國版？英國版？

姊妹丼啦屌

黃心美真心樣衰啵

中環黃心穎黎架喎

心穎啦,未落妝覺得算唔錯
對波又白滑

我揀#waiwai1110

兩害揀其輕， 賓穎

心美 = 港版EMILY BLUNT

跟風狗
兩個都好柒啊

左

3p

心穎正好多，皮膚彈滑飽滿骨肉均稱，佢家姐好殘好dum眼圈好大。

中間

老老柒柒 兩個都唔掂
不屌

心穎

無知一問 係咪孖生組妹？

梁炳係組爸

個妹淫咁多，使乜揀

黃心美生過 邊有得比

黃心美有d 似迪麗熱巴

賓妹 不了

邊度話佢生過

點睇都家姐啦下化?

好似離咗婚，但有冇生過真係唔知

Scarlette由以前撳錢已經覺得好正

你又知妹無食？

我都係，晚晚睇撳錢都係睇佢，之前好似叫黃幗x？

未做哂功課？

家姐眼鏡look正d，細妹對波屈機d

話賓妹大波白滑係咪冇睇過佢選港姐既泳衣相...

心美勁串嘴 見個真人一次

講還講..

留名

屌..

有咩分別
都是賓賓

識揀一定揀大家姐

心美邊忽靚
係心穎既樣衰版

一個35離過婚,一個28,唔洗比啦掛

一定家姐

both

呢個二家姐黎

梁漢文得唔得

二家姐戰鬥格，佢老公一定帽事嘅

+1

成家都靚女 好痴線
btw why not both

法國有黃心穎？

升球大墊

心穎靚 D

家姐完勝

心美笑容靚好多

可愛得黎又不失一種成熟嘅味道，好撚正，35歲又如何

姐妹丼

答案都呼之欲出 不如講下點解揀家姐
我就覺得家姐種女人味最正
成熟得黎又不失年輕嘅可愛

正確

馬明碌架床！

咩節目？

杜德偉左擁右抱

黃心美個牛鼻

Hello..我係Scarlette
佢老公真係走寶，btw佢老公都幾靚仔

四姊妹

黃心穎靚好多啦

見過黃心美真人 身材好撚正 係個種你會忍唔住望佢多幾次既人

雙飛

邊個打邊個冇人講屌你老母臭閪仆街冚家剷啦